我係真正毒撚

有冇人夠我毒？

冇， 你贏左。
咁開心未？

好威？

哦